[扮工動物園] 天氣回暖之星期三

今日暖返好多~~~

Joson

joe 浮

有冇人請左2月四號放個look weekend ?

各位早晨

我初1放到初8
諗住宅係屋企or返下pt

早

本身唔洗返

ha姐

好撚悶

皮皮

無野好做
好悶
求其搵咗啲野抄抄寫寫扮做野

要著短袖衫

日薪 700

我自己有份pt了
懶得搵其他

ptgf

ptbf

喂! 你係屬於我架喎

年三十晚都仲要返工ah

我可以點開口好